(this.webpackJsonpmillonario=this.webpackJsonpmillonario||[]).push([[0],{10:function(e,t,r){},12:function(e,t,r){"use strict";r.r(t);var o=r(1),c=r.n(o),a=r(5),n=r.n(a),s=r(2),i=(r(10),function(e){var t=e.setStop,r=e.questionNumber,c=Object(o.useState)(120),a=Object(s.a)(c,2),n=a[0],i=a[1];return Object(o.useEffect)((function(){if(0===n)return t(!0);var e=setInterval((function(){i((function(e){return e-1}))}),1e3);return function(){return clearInterval(e)}}),[t,n]),Object(o.useEffect)((function(){i(120)}),[r]),n}),u=r(3),l=r.p+"static/media/play.8e5f6d1d.mp3",d=r.p+"static/media/correct.160572d7.mp3",m=r.p+"static/media/wrong.e9468218.mp3",x=r.p+"static/media/wait.30e329da.mp3",j=r(0),b=function(e){var t=e.data,r=e.setStop,c=e.questionNumber,a=e.setQuestionNumber,n=Object(o.useState)(null),i=Object(s.a)(n,2),b=i[0],O=i[1],f=Object(o.useState)(null),p=Object(s.a)(f,2),h=p[0],C=p[1],w=Object(o.useState)("answer"),v=Object(s.a)(w,2),N=v[0],q=v[1],g=Object(u.a)(l),L=Object(s.a)(g,1)[0],S=Object(u.a)(d),$=Object(s.a)(S,1)[0],y=Object(u.a)(m),E=Object(s.a)(y,1)[0],M=Object(u.a)(x);Object(s.a)(M,1)[0];Object(o.useEffect)((function(){L()}),[L]),Object(o.useEffect)((function(){O(t[c-1])}),[t,c]);var k=function(e,t){setTimeout((function(){t()}),e)};return Object(j.jsxs)("div",{className:"trivia",children:[Object(j.jsx)("div",{className:"question",children:null===b||void 0===b?void 0:b.question}),Object(j.jsx)("div",{className:"answers",children:null===b||void 0===b?void 0:b.answers.map((function(e){return Object(j.jsx)("div",{className:h===e?N:"answer",onClick:function(){return function(e){console.log(e),C(e),q("answer active"),k(3e3,(function(){return q(e.correct?"answer correct":"answer wrong")})),k(4e3,(function(){e.correct?($(),k(2e3,(function(){a((function(e){return e+1})),C(null)}))):(E(),k(2e3,(function(){r(!0)})))}))}(e)},children:e.text})}))})]})},O=function(e){var t=e.setUserName,r=Object(o.useRef)();return Object(j.jsxs)("div",{className:"start",children:[Object(j.jsx)("input",{placeholder:"Ingresa Tu Nombre",className:"startInput",ref:r}),Object(j.jsx)("button",{className:"startButton",onClick:function(){r.current.value&&t(r.current.value)},children:"Iniciar el Juego"})]})};var f=function(){var e=Object(o.useState)(null),t=Object(s.a)(e,2),r=t[0],c=t[1],a=Object(o.useState)(1),n=Object(s.a)(a,2),u=n[0],l=n[1],d=Object(o.useState)(!1),m=Object(s.a)(d,2),x=m[0],f=m[1],p=Object(o.useState)("$ 0"),h=Object(s.a)(p,2),C=h[0],w=h[1],v=Object(o.useMemo)((function(){return[{id:1,amount:"$ 100.000"},{id:2,amount:"$ 200.000"},{id:3,amount:"$ 300.000"},{id:4,amount:"$ 500.000"},{id:5,amount:"$ 1.000.000"},{id:6,amount:"$ 2.000.000"},{id:7,amount:"$ 5.000.000"},{id:8,amount:"$ 8.000.000"},{id:9,amount:"$ 10.000.000"},{id:10,amount:"$ 15.000.000"},{id:11,amount:"$ 20.000.000"},{id:12,amount:"$ 50.000.000"},{id:13,amount:"$ 80.000.000"},{id:14,amount:"$ 100.000.000"},{id:15,amount:"$ 200.000.000"},{id:16,amount:"$ 300.000.000"},{id:17,amount:"$ 400.000.000"},{id:18,amount:"$ 500.000.000"},{id:19,amount:"$ 800.000.000"},{id:20,amount:"$ 1.000.000.000"}].reverse()}),[]);return Object(o.useEffect)((function(){u>1&&w(v.find((function(e){return e.id===u-1})).amount)}),[v,u]),Object(j.jsx)("div",{className:"app",children:r?Object(j.jsxs)(j.Fragment,{children:[Object(j.jsx)("div",{className:"main",children:x?Object(j.jsxs)(j.Fragment,{children:[Object(j.jsxs)("h1",{className:"endText",children:[r," Has Ganado: ",C," "]}),Object(j.jsx)("button",{className:"returnButton",onClick:function(){window.location.href=window.location.href},children:"Volver a Intentarlo"})]}):Object(j.jsxs)(j.Fragment,{children:[Object(j.jsxs)("div",{className:"top",children:[Object(j.jsxs)("h1",{children:["Esta Jugando ",r]}),Object(j.jsx)("div",{className:"timer",children:Object(j.jsx)(i,{setStop:f,questionNumber:u})})]}),Object(j.jsx)("div",{className:"bottom",children:Object(j.jsx)(b,{data:[{id:1,question:"Rolex es una compa\xf1ia especializada en que tipo de productos?",answers:[{text:"Telefonos",correct:!1},{text:"Relojes",correct:!0},{text:"Comida",correct:!1},{text:"Cosmeticos",correct:!1}]},{id:2,question:"Cuando fue lanzada al Mercado Facebook?",answers:[{text:"2004",correct:!0},{text:"2005",correct:!1},{text:"2006",correct:!1},{text:"2007",correct:!1}]},{id:3,question:"Que actor caracteriza a Harry Potter en las Peliculas?",answers:[{text:"Johnny Deep",correct:!1},{text:"Leonardo Di Caprio",correct:!1},{text:"Denzel Washington",correct:!1},{text:"Daniel Red Cliff",correct:!0}]},{id:4,question:"Como se llamaba el dragon de Rubeus Hagrid en Harry Potter?",answers:[{text:"Alberto",correct:!1},{text:"Finnias",correct:!1},{text:"Norberto",correct:!0},{text:"Gilberto",correct:!1}]},{id:5,question:"En que Pais Se Origino el Coronavirus?",answers:[{text:"China",correct:!0},{text:"Colombia",correct:!1},{text:"Espa\xf1a",correct:!1},{text:"Rusia",correct:!1}]},{id:6,question:"Como se llamaba el Mejor Amigo de Naruto?",answers:[{text:"Kakashi",correct:!1},{text:"Gaara",correct:!1},{text:"Sasuke",correct:!0},{text:"Madara",correct:!1}]},{id:7,question:"Cual es el Rio mas Largo del Mundo?",answers:[{text:"Nilo",correct:!1},{text:"Amazonas",correct:!0},{text:"Orinoco",correct:!1},{text:"Amazono",correct:!1}]},{id:8,question:"Cual de las siguientes no es una de las 7 Maravillas del Mundo?",answers:[{text:"La Torre Eifel",correct:!0},{text:"El Cristo Redentor",correct:!1},{text:"La Muralla China",correct:!1},{text:"El Coliseo de Roma",correct:!1}]},{id:9,question:"Cuantos Lados Tiene un Heptagono?",answers:[{text:"Cinco Lados",correct:!1},{text:"Ocho Lados",correct:!1},{text:"Siete Lados",correct:!0},{text:"Doce Lados",correct:!1}]},{id:10,question:"Cual es el Planeta mas grande del Sistema Solar?",answers:[{text:"Urano",correct:!1},{text:"Mengano",correct:!1},{text:"Saturno",correct:!1},{text:"J\xfapiter",correct:!0}]},{id:11,question:"Cuales Son los Unicos Mamiferos que Pueden Volar?",answers:[{text:"Los Lemures",correct:!1},{text:"Los Murcielagos",correct:!0},{text:"Los Ornitorrincos",correct:!1},{text:"Los Cerdos",correct:!1}]},{id:12,question:"Cuantas Esposas ha Tenido Homero Simpsons?",answers:[{text:"2 Esposas",correct:!0},{text:"3 Esposas",correct:!1},{text:"1 Esposa",correct:!1},{text:"4 Esposas",correct:!1}]},{id:13,question:"Que Gas Liberan las Plantas al Hacer Fotosintesis?",answers:[{text:"Oxigeno",correct:!0},{text:"CO2",correct:!1},{text:"Hidrogeno",correct:!1},{text:"Pimienta",correct:!1}]},{id:14,question:"Cuantos Dias tiene un A\xf1o Bisiesto?",answers:[{text:"364 Dias",correct:!1},{text:"367 Dias",correct:!1},{text:"366 Dias",correct:!0},{text:"365 Dias",correct:!1}]},{id:15,question:"Quien es el Fundador de Facebook?",answers:[{text:"Albert Einstein",correct:!1},{text:"Mark Zuckerberg",correct:!0},{text:"Bill Gates",correct:!1},{text:"Stephen Hawking",correct:!1}]},{id:16,question:"Cuales son los tres colores primarios?",answers:[{text:"Amarillo, Azul y Rojo",correct:!0},{text:"Negro, Blanco y Gris",correct:!1},{text:"Verde, Naranja y Violeta",correct:!1},{text:"Cyan, Magenta, y Amarillo",correct:!1}]},{id:17,question:"Cual es el Libro mas vendido de la Historia",answers:[{text:"Cincuenta Sombras de Gray",correct:!1},{text:"Don Quijote de la Mancha",correct:!1},{text:"Cien A\xf1os de Soledad",correct:!1},{text:"La Biblia",correct:!0}]},{id:18,question:"Cual ha sido el Futbolista mas Caro de la Historia?",answers:[{text:"Neymar",correct:!0},{text:"Messi",correct:!1},{text:"Cristiano Ronaldo",correct:!1},{text:"Ronaldo",correct:!1}]},{id:19,question:"Cuantos Corazones Tiene un Pulpo?",answers:[{text:"Ocho Corazones",correct:!1},{text:"Tres Corazones",correct:!0},{text:"Un Corazon",correct:!1},{text:"Cuatro Corazones",correct:!1}]},{id:20,question:"Quien Postulo Las Leyes del Movimiento?",answers:[{text:"Isaac Newton",correct:!0},{text:"Albert Einstein",correct:!1},{text:"Leonardo Davinci",correct:!1},{text:"Nicolas Copernico",correct:!1}]}],setStop:f,questionNumber:u,setQuestionNumber:l})})]})}),Object(j.jsx)("div",{className:"pyramid",children:Object(j.jsx)("ul",{className:"moneyList",children:v.map((function(e){return Object(j.jsxs)("li",{className:u===e.id?"moneyListItem active":"moneyListItem",children:[Object(j.jsx)("span",{className:"moneyListItemNumber",children:e.id}),Object(j.jsx)("span",{className:"moneyListItemAmount",children:e.amount})]})}))})})]}):Object(j.jsx)(O,{setUserName:c})})};n.a.render(Object(j.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(j.jsx)(f,{})}),document.getElementById("root"))}},[[12,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.8699864e.chunk.js.map